你會唔會叫地盤佬做工程師啊？

p乜撚野tgf，好聽D頂多叫你妓女，講實話你就係雞啊，公廁啊，明唔明啊？

你同拓海條女冇分別架，醒下啦，矇撚

nail artist